{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3016188",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 힐링스파펜션(스파사우나무료, 비대면입실)"
    },
    "text": "-ヒーリングスパペンションは山房山ビューを見ながらスパを楽しむことができます。 - 山房山まで徒歩1分！ ヒーリングスパペンションは山房山の前に位置したペンションです。 - そびえ立つ山房山ビューが印象的で、客室からこの素晴らしいビューが見られます。 -テラスにはスパが備えられており、最適です。 - 遠赤外線サウナを利用することもできます。 - 山房山炭酸温泉も車で3分の距離にあります。 - 客室はスパの利用と入浴剤の提供が無料です。 - ネットフリックスのご利用可能であり、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 - 青少年男女同室での宿泊および未成年者の入室は絶対禁止です。 -コンビニも隣にあって便利です。 - 肉の匂いがすることがあり、露出のあるスパイや湿気が高い点に注意が必要です。 - バーベキュー場とプールも利用可能で、駐車も可能です。 - 必ず手指消毒剤の使用または手をきれいに洗ってください。 - サウナの無料利用と周辺観光地である山房山と炭酸温泉もおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒーリングスパペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヒーリングスパペンションは山房山の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "山房山ビューを楽しむことができるのはどの客室ですか？",
            "answer": "山房山ビューを楽しむことができるのは全ての客室です。"
        },
        {
            "question": "テラスには何が備えられていますか？",
            "answer": "テラスにはスパが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサウナが利用できますか？",
            "answer": "遠赤外線サウナが利用できます。"
        },
        {
            "question": "山房山炭酸温泉はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "山房山炭酸温泉は車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用料金にはスパの利用と入浴剤は含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室の利用料金にはスパの利用と入浴剤の提供が無料です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの利用は可能です。22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "隣にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "隣にはコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "気をつけるべき点はありますか？",
            "answer": "肉の匂いがすることがあり、露出のあるスパイや湿気が高い点に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場やプールも利用できます。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "手指消毒剤の使用や手の洗浄は必要ですか？",
            "answer": "はい、必ず手指消毒剤の使用または手をきれいに洗ってください。"
        },
        {
            "question": "おすすめの観光地はありますか？",
            "answer": "サウナの無料利用や周辺の山房山、炭酸温泉がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 452
    }
}